屌奶星，今日已經洗撚咗26次手

隻手乾到仆街

手指尾開始甩皮了

以為有時間表睇

OCD

有有去kfc拎佢d手套用

食唔食糖水

澳門買到口罩未？

0720, 0730, 0750
0810, 0830, 0845
0900, 0925, 0945
1000, 1020, 1040
1100, 1120, 1140,
1200, 1220, 1240
1300, 1320, 1340
1400, 1420, 1440
1500, 1530

我本身屋企已經有好多

但今日都好多地方有得賣了

ching點睇澳門政府處理武漢肺炎屌打香港？

買黎香港炒啦

摩打手撕雞

林鄭建宗死要面

又冇腦，加埋個陳肇始

香港人都大劑了

尋日澳門都有人炒

即刻比人拉咗

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36…屌 救命呀

呢到有３６次

我洗左36次了

Ching 可以考慮下帶手套

ＫＦＣ？

澳門好撚多大陸人帶口罩 但係啲廢佬就唔撚帶

消毒酒精搞掂

因為沙蛇係觀塘警署度做？

沙蛇關我咩事